發現了一個政府不敢提的抗疫漏洞

全面禁煙呀～
行出街人人都戴口罩，唯獨是吸煙既人唔戴口罩！
邊行邊吸煙又有，知唔知咩叫氣霧傳播，知唔知普通口罩擋唔到氣霧傳播架！
成群人一齊係垃圾筒旁煲煙又有，知唔知咩叫2米距離呀！

靜靜地贏